【IG昆蟲女神】曱甴老鼠青蛙蟾蜍乜都養 22歲

今次果籽訪問左佢, 做佢男友真係唔知點,結婚以後日日要住係亞馬遜

呢個黎
一唔著校服真係女神變路人

ho lun tai ball

係囉，點解爭咁遠

因為「照騙」囉
上晒filter開左美顏咁樣

對波都夠殺

屋企實臭到仆街